學生為交學費求mark哥上100萬

兩皮真係攞嚟交學費
上連登睇人出料都好過買料啦

咪交左學費

讀過書都蠢 不學無術 垃圾

香港讀咩書要100 萬， 人蠢唔緊唔， 最怕又蠢又貪， 咪會俾人呃

有無咁易呃呀

點解會過20000

跟我地b gor好過啦 收兩百咋

一去無回頭

笑到早餐都噴埋
係唔係放蛇咋

6500係賭本？

要賭不如是但上啲post細細地跟下人咪算

點解d賣料狗活躍左幾年都無法律制裁到？

正想講
咁算唔算犯法

好似話原銀奉還係果$500本金，其他會費果啲無得退

其實講到必中咁，海關應該做到野，但唔撚做

明顯個人問題，就算海關掃左呢檔，果位讀書人仍會被其他檔口或者其他形式騙錢。

痴線 直接過26500俾唔識既人

agree

你話你會養我既

你唔做雞 我邊有錢養你呀

呢隻賣料狗又邊度揾返嚟？

幫埋你落注 屌你老母有冇咁撚蠢啊

買晒曼聯和咪算囉

點解咁多年都仲有人會信
咁好賺點解仲要賺會費?
連嬴10場都做富豪啦

賺夠

想幫人

香港真係特別多蠢人

讀屎片咁撚弱智

成副身家就咁冇左

年紀輕輕成日心存僥倖，死撚得。

有唒銀行戶口名可以報警啦

好似有哂免責

誠哥咁多分都無事就知

係咁勁狗會一早執左啦

之前講過
賣料果D證明唔到佢係咪呃人 多數乜事都無

之前睇過訪問律師
話檢控好難
因為你係買貼士，貼士又唔一定中
只要佢是旦比啲野你
中唔中都好，佢都叫有比野你
法律上已經好難告

話必中個啲
佢都可以話30場必中1場都叫必中（好似抽獎必中獎一樣）
海關都好難做野

即係呢個mark gor連出料都無出

on9,咁都算mark 哥，係咪太多錢收到手軟，想幫下人

比人呃嘅真係抵死

可唔可以send果兩張入數紙原圖出黎

報警啦屌

永遠都要海關自已中招至會做野
好似裝修公司

學生哥仲有冇錢
我可以幫佢贏番學費

講到明[幫人落注]，證明到佢冇係馬會落注已經可以當賭外圍 或者 呃錢掛

咁多個page活躍左咁多年，我唔信冇位比人入

淨係話抽人派錢冇申請[推廣生意的競賽牌照]都拉得

屌, 真係有人信

咁易就有100萬咩

想知佢最後點

呃人原來咁易

會計同事
笑撚死

全副身家信個陌生人？？

咁就呃左6500

搞手只求打過和

依家係入左錢落佢戶口而無提供任何適合既consideration, 報警/銀行有機會令佢嘔番出黎

半個sem學費，睇到好心up

佢比個個名好似我識

後生仔真係......

真心戇鳩

好似唔只喎...

咁撚易就呃到人
我家陣拿拿聲去Facebook開個專頁叫搖錢樹先

mark哥有埋facebook 專頁
有次睇曬佢條片都有d心郁郁

吹撚到有會計部同事

好傻好天真

賭撚死全家啦

有冇公司no.

個同學有冇諗過 既然上得100萬 就上到一千 一億
咁佢仲讀書黎做乜

買水都算，幾on9先會比埋錢佢幫你買

唔怪得越黎越多賣料啦
咁撚多傻鳩

個 mark 哥堅有料
投注戶口有成三千幾萬

上左月按左層樓跟左mark哥
今個月已經約緊agent換豪宅喇
真係信得過

Mark 哥真名係咩 上左富豪排行榜未

咁既垃圾數字，我整夠幾百億又點話
做呢啲數字出黎既方法大把啦

呢穫2皮野學費咪算少
有好多傻西比人呃去借貴利

Mark gor mark gor 幫你含埋撚得唔得

如果學佢咁講咁撚勁
賭撚左咁撚多年仲會係三千幾萬？
三千幾億都開緊頭啦下話？

廿蚊想贏2500萬？

讀屎片架
仲要過2萬

Facebook啲圖應該呃倒好多人

酸到呢

拍埋片你教我整

會計部

到底點解有人會咁on9

連最簡單既賭大細，都唔係50%50%啦，而家有人同你講賭波d料贏硬，有無可能啊? 就算有人用到咩方法提高贏率，會唔會話比你地班傻仔知啊?

瑞士山區肺

呢個世界真係好多傻仔
人唔笑狗都吠

賣料狗成日拍片影投注紀錄片真係狂贏

係咪搵IT 寫假馬會apps 造假？ 如果係可唔可以告不誠實使用電腦存？

上面己經有個婆婆啦

你自己諗啦，除左賣料狗之外無人知

但馬會存在左咁多年，會唔會比你搵到方程式狂贏先?

因為呢啲比人呃既死蠢連報警都唔敢

咁寫假apps 依個都幾勁
IT 狗 可以搵大錢

我又開一檔先

賭波輸錢無咁嬲

靠呃賺最多

明明已經有小賭怡情大賭變李嘉誠嗰例子
都要入坑

食飯飲少個凍飲買六合彩算啦

但係拍片拍假投注紀錄 假飛呢

呢26500對佢人生好大幫助，以後做人應該醒好多

屌你老母有冇咁撚柒蠢呀

叫人投注埋 條友間學校係晨輝？

咁撚易上1球

香港既樓價300尺要1億啦 on99

咁就執2皮幾野
我番幾個月工都冇

會計部同事

弱智永遠唔嫌多

Mark哥一路打字一路笑 條友咁都信
2皮入比人

俾兩萬佢然後佢會俾 100 萬你

貪得無厭

ON9到

用下個腦啦

MARK GOR再生父母
直接跟MARK哥做野點止100萬

香港開咗間新大學咩？

學費要100萬

起香港讀都要100萬，朕就寧願唔讀

學費都輸埋

mark哥幫到你變100萬出嚟
你做國家主席都得啦
拎個100萬再比mark哥翻幾十倍
唔洗一年就發過誠哥

自己賭輸晒都無咁嬲

hd都五皮幾 連毅進都三皮八
咁1個sem 4皮都唔奇嘅…

要幾撚蠢嘅人先會信呢啲嘢

一個sem二萬幾

應該係佢地買兩邊
有D本金
一條飛買客勝, 一條飛買主勝
咁實有一邊贏架, 可能蝕少少水俾馬會姐
但佢就有真飛可以SHOW 俾人睇囉

唔同客 叫佢買唔同票 實有個客中架

唔好笑我

人地條條過關五舊水中十幾萬
你諗下會唔會咁好彩？
Markgor 肯定知內幕啦

所以呢個騙徒都算得上是良心騙徒，盗亦有道，至少留返的士錢比事主搭車返屋企

戇鳩仔
呢個世界真係有

咁撚蠢既人都有 gchi mark gor繼續撚狗

唔好中傷 上次跟mark哥鑽左3億

依個世界真係好多水魚 , 唔怪得倫敦金到今時今日仲生存到

仲有人信 俾$人仲要俾人當狗咁撚

果然傻仔總有一個系左近

例如你

諗起以前睇過一個故事
隨機send一個message俾一萬個人
同五千個講a 同五千個講b
假設a中左 就留低果五千個a
第二round同其中二千五個講a 同二千五個講b
如是者 十round之後
會有十個人覺得你講十次中十次

原來影下馬會/銀行account 又影下銀紙同車匙 就氹到d慒撚落搭

戇鳩
咁撚多人賣貼士都有幾百蚊中十幾萬既飛俾你睇
咁撚多內幕?
好撚明顯係有大量上面張圖條友咁供應俾所謂既mark gor咪有本錢下下幾百蚊咁博冷囉

系😂

巴打仲有無50蚊3x1

Mark gor
Mark gor
Mark gor

人地保證賺錢

keung nk

真係有人信

假apps點會抄唔到呀，比錢出面大把公司寫啦，咁容易又2皮一個

其實比幾千蚊大陸it 乜app都寫到出黎啦

依d page通常有好多好似真fb ac係comment 整晒圖多謝。但整圖技巧張張好似

竟然仲有人信買料狗，果D係咪讀緊匡智晨輝？

系你老母

如果 開波前 UPLOAD定條買過關飛相 加密左佢
到有賽果先公開密碼 等大家睇到開波前已經估中

唔中就等下一次 試到得為止
應該會好多人信係堅料中伏

可以買comments, 真人都可以買

好多都非死即傷
唔係死老母就跌斷腳
多謝佢幫手解決生活費

好撚慘 雖然係條友豬

Mark gor mark gor

全部都假

講多少少，有另一個page唔知叫咩足球料源監管，個page其實就係一間毒會run緊，平時會不停咁講話有間幾好嘅會，當你pm佢果陣就會介紹比你，之後當然輸到仆街啦

有個on9 friend中伏 所以我知道

Mark哥條片即場登入會show埋佢戶口有三千幾萬
同埋投注記錄

依個先係呃到咁多人既原因

利申：曾經心動過

用web debug已經可以整到好似

咁有心機整

佢比其他賣料狗高質好多

學生一時諗歪真係會信佢

其實真係有都唔出奇
年中咁多c9 學生中伏

嘩 , 仲記得我
冇啦 , 而家專心股海 , 波成日輸

唔洗問佢拎返啦 拎返你個傻西咪又係比第二個

連登仔有無方法撚下佢地咁

試過同fd幾條友加埋夾5000會費比佢 跟佢每人買左200蚊 之後每人贏左千一 之後買多幾日輸翻即刻收手

股有冇心水
玩牛熊輸到仆街

咁告唔告得？

當交學費啦個幾皮野

改圖黎
睇下對話時間同截圖時間

屌你比山埃都算，今次連山埃都冇

咁撚蠢都有
呢獲真係交足學費

依家d學生咁有錢一黎就拎兩皮出黎

若要生活好 瞓身利物浦

mark gor有良心喎，收咗兩皮嘢之後冇畀山埃料害佢，叫做放生條水魚，而且都算係同佢上咗寶貴一課

老實講
條友蠢到咁
唔昆佢都有啲過意唔去

騙子都叫有良心

刀仔鋸大樹感覺好爽
Thx

點解呢啲賣料狗做極都仲有咪因為一直都有蠢閪落搭囉

呢句說話真係好洗好用

賺一次都已經夠 可能係幾年人工
人生咁就賺左幾年

不過都要有ON9仔先有呢D仆街存在 仲要過埋數叫人幫你投注

mark gor

咁都要抽

有無咁撚易呃

玩遠 d 牛熊啦 , 有得守下 ,
我等回調多 d 入 2382 牛 ,
而家自己清剩 700 牛 ,
尋日再入左隻 32000 打靶熊 ,
如果聽日升就溝淡佢 ,
我諗下星期會回調

依幾個月賭波好燈 , 唔敢再買 , 停下先

減左價啦$150咋

蠢到咁，幾皮嘢當學費啦
btw 政府幾時肯做嘢管下呢班老千？

Hi Mark gor, 做咩要上連登幫自己做打手？

2萬+6500 => 0

facebook好撚多賣料廣告 見親都report 佢地

樓上講有沒咁易呃
諗返幾個月前
曼聯對李城
4:2波膽事件
又咪係大把人中伏

條友擺明曲線啦 你做咩鳩姐

不如一齊what apps mark哥 同佢傾下計

ig近排成日有呢班垃圾page request follow

我就係個10個人

成班傻西黎